認真 譚仔三哥係黃定藍

一直都有呢個爭議
想知個事實係點
有無source證明到佢黃定藍
但康怡果單唔比手足入去就肯定佢地做錯但又道歉已原諒

[突發]今晚18區都有野搞

咁要睇下丸龜係黃定藍

俾人收購之後唔係話中日合資咩

老闆好似冇表過態
不過班員工鄉音姐姐,
你都估到架啦

都未必嘅

唔表態，冇搞鳩過手足咪由佢囉

個單真係好複雜，因為似乎溝埋左d舊料（涉及既一間中日合資其實早就收左，無關譚仔收購）
比專業人士查過後結果似乎係
兩間譚仔係全日資收購
反而間香港丸龜係中日合資

先戴個頭盔，我認知未必啱

姐係三哥比日本丸龜收購左 但香港丸龜就比中資收左？

留意下多一排先囉
唔洗咁快下定論

譚仔同三哥係咪要分開計

但加藤屋同三哥又同一個老細喎

同意

兩間譚仔都已經賣左盤
加藤屋係原本三哥老細開，而家已經唔同老細

有鄉音都唔一定既 之前有片都以為大媽玩野 點之幫手

日資黎你地咪撚搞

咪撚迫人歸邊啦

之前有人開po話譚係藍 我又搵唔番果個帖

譚仔三哥當初係因為有人將一個員工阿姐藍就直接當佢成間野藍...
高層根本一直冇講過野

之後就係唔開門個單然後道歉
冇其他有關係既事鳥...

50 50

你啱

唔係賣晒盤比.龜丸集團咩........

交換股票？

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

連鎖就一定係睇老細㗎啦
百鳩幾間分店，我話冇藍屍樓面你都唔信

譚仔搵左東方昇賣廣告

雖然d 阿姐係半咸淡
但我真係見過有個口音阿姐同個仔講
不如我地都去,你自己去我怕你有危險

有d 落到黎,都係想有個地方多d 自由所以先落黎
可能好少數 但至少見過

好多本土粵語正既香港人都藍
同佢係咩人邊度黎關係唔大
係佢睇到咩而相信d 咩

有手足查到啦

而家無表態撐警其實已經好好

苗橋偉 四哥應該係藍

拍親戲都做狗

有黃買黃
無黃搵黃
一係自己帶飯

無啦啦做乜搞尻人

記得睇留言
我上面講既就係呢篇黎

新移民都有反共

譚仔同三哥係賣左比丸龜公司純日資
反而香港嘅丸龜烏冬係同中資合資
有4成中資

肯定譚仔同三哥都係Toridoll(丸龜母公司)全資持有
轉頭reply補source

要睇留言 我記得係炒左車
最後反而係譚仔同三哥係日資
烏冬有中資合資

安靜搵錢陣營

顯示譚仔及三哥都係100%由Toridoll持有
反而丸龜中國/香港業務應該只係得37%
Source : Toridoll FY2017 Financial Results

FC

譚仔同三哥都係Toridoll(丸龜母公司)全資持有

顯示譚仔及三哥都係100%由Toridoll持有
反而丸龜中國/香港業務應該只係得37%
Source : Toridoll FY2017 Financial Results

食加籐屋都中招?

黃又藍

請睇#41

另外Toridoll只係收購咗譚仔及三哥，唔包加藤屋

屌 大紀元都鄉音啦

想知 依家有時都會食

又黃又藍

咁南記呢？
成日食

由佢啦
做乜係咁查人咩立場
唔表達咪算囉

大紀元反共反到仆街

唔係變咗日資咩

認真 員工咩立場唔多緊要
有賺佢地都冇得分 多人排反而做到踢曬腳

係睇下個老闆會唔會清算黃/罷工員工姐

咪就係，咁樣真係會變做文革

你睇完呢條三哥最近拍嘅片就明白三哥係咩人，佢嘅價值觀係點

同埋佢講得好啱，每次出去發完夢嘅男性真係要反省下，口講反抗，走佬世界第一

屯市果間已經俾人裝左修

嗰間係堅裝修
翻緊新咋

藍

岩呀，出街成日都聽到鄉音師奶嗌口號

咁南記呢

藍記

依家大把巴打迫人歸邊，無人清醒

Aggar...
其實啲員工好專業，沒咩聽過佢地講政治
算數啦
利申：譚仔常客

佢得37%咋

100%全日資
冇表過態
唔好迫人歸邊

唔需要逼人歸邊
只要仲有人性嘅都唔會撐政府撐黑警
我覺得更可恥嘅係口講支撐但身體照舊港豬嘅人
你地比藍絲更無恥
連小小力去罷食罷買都唔肯
對唔對得住咁多位被殺被捕嘅義士？

無表態，專心做生意嘅
當無野囉。
你唔鐘意咁多staff係新移民
嘛唔好食囉

頂你 夜媽媽睇到我流晒口水
點解唔早3個鐘post

on9樓主

上三哥fb睇下 澄清咗喇
重點：全日資 食得

直播元朗黑夜

補圖

真 有時睇live見到啲有口音阿姐屌狗

好似香港丸龜係日資當時黎香港做生意時同間中資合資之後再賣左大部份股份比間中資而家得返小小股份

但譚仔就係日資母公司全資收購

有錯勿屌

我欣賞譚仔姐姐喎 好努力融入社會

呢個Source話三哥係日資收
其實唔知邊先岩 有啲亂

所以係沉默搵錢陣營 但我地應該先支持黃店

咁即係黃啦

冇出賣過手足嘅 冇撐警言論嘅
做中立真係冇所謂 唔需要歸邊
大家冷靜d
有心嘅去懲罰多d黃店
間唔中幫襯中立都冇所謂 唔需要逼人表態

發夢行過都多手足去食野
應該ok既我諗

其實加藤屋都係一班鄉音阿姐

之前返part time有個大陸口音既阿姐同事問我有冇去遊行，我唔答
佢即刻話我做咩唔去呀，我成日叫我兩個仔去遊行
其實我唔討厭大陸人，只要係心水清又理性就得

收購譚仔既係Toridoll Holdings 東多利控股 而唔係丸龜
丸龜都只係東多利既一間子公司

點解啲人一路講 丸龜收購譚仔 丸龜收購譚仔
只係因為母公司啲名講出黎你都唔識
正如你地知道美心 但美心對上仲有母公司

而東多利係擁有譚仔100%股份
然後我地再睇下東多利既主要股東

三個主要股東都係叫粟田既人(或組織)

當然可以有日本人親共呢啲我就唔熟佢闆

但起碼可以確定譚仔現在係純日資

講真好多三哥阿姐都好好禮貌，服務態度好好

每日150真係要避而不談
好多香港土生土長上咗高位做咗既得利益者反而變節做仆街
連鎖鋪頭一開始都係小店渣，今時今日勁多變晒節奶共啦

日資公司
千祈唔好搞
唔關佢地事
一搞就會變反日
好撚大獲

等同黑警射清真寺一樣

日資又無話一定係黃既

只係唔好裝修譚仔

垃圾先食譚仔

員工個人問題, 你應該屌9個員工
如果你因為一個員工去搞日資公司
你唔止會害左全個香港
仲會挑起日本右翼情緒
分分鐘斷交都似

冇表態其實冇問題
依家唔係文革呀巴打

請睇#41

飲食業都多數係咁！

估到啲咩吖

我無逼過人歸邊喎大家唔好誤會
都係想問清楚啲姐
一日幾百樣新聞驚自己skip緊一兩樣食錯野都唔知咋

好彩仲食得
呢個零兩個月好多野迫自己唔好食 好彩仲有三哥

好多鄉音姐姐都屌Popo

我哋入去食嘢都係畀錢佢賺， 唔通會同錢作對咩!
紅底例外

原來兩間譚仔都已經唔系姓譚㗎

其實3哥可唔可以告3家姐影衰佢

辛苦晒好多巴打既fc fb同instagram 係咁傳譚仔係中日資，明明就係日資

搞就一定唔搞 係想睇下罷唔罷食

係中日合資
不過中國6成
日本4成咁上下啦
見人見智

推

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

都講左100%日資仲吹

我淨係知佢個pr好撚黃
img]

我淨係知佢個pr好撚黃

親身經歷，唔藍
係咪黃就unknown

紅

你都痴線
我帶晒口罩全身黑入去
啲姐姐都係笑笑口勁有禮貌
可唔可以唔好歧視

是但啦, 咪又係劣食

綠色的

其實好似無乜野。唔好因為啲阿姐有鄉音就當係藍，無搞到手足既，咪食囉。他日有實質證據既，咪屌佢老母唔撚食。

大陸落黎知共產黨d仆街野仲多過後生

阿姐超有禮貌

我仲想食譚仔三哥㗎...

岩啊，講唔正都試其實幾扺讚

咁樣囉 證實唔到黃藍就唔抵制
不過黃店優先 想食咪食 諗唔到食咩就米豬連行先

日本公司

有名你叫啦 藍記

新移民frd屌中共仲勁過我

佢地都真係靠勞力搵食 養家
唔係黎炒樓 拎綜援

遊行佢地照開鋪 你就知道佢地唔驚 信得過手足 所以唔需要拉閘

藍到仆街

出面好多五音不全既街坊姐姐係度屌黑警

但幅圖紅底啵

講下笑 唔洗認真

但譚仔姐姐好多都好nice

真

六月以嚟無食過，一直以為藍或者紅底所以想食都無食到

10個腥移民，9個屌鳩示威者

樓面唔係鄉音阿姐做
唔通你搵大學生做咩

我好鐘意食三哥架

唔得，我地係連衛兵

淨係計公司立場搵得100毛拍廣告都唔會藍得去邊
但員工就難講
利申對於鄉音阿姐願意正正經經打工唔靠香港人養絕對尊重

苗僑偉都係三哥
四哥係謝賢

Website都寫明全日資喇

你哋同我睇哂段片
你就知誠哥之外
仲有三哥！

搭單一問 咁華御結呢?

你識唔識架
佢地努力工作 除左錢 係為左有人認同
佢地最睇唔起d 同鄉但黎呃綜援

可以瘋狂食三哥了

日本人開

果時聽到姐姐係到屌黑警係公安
餃醋丫d候生仔都係想蛋意箭。
話香港變成咁使鬼落黎
所以我估多黃少藍或一半一半

咁點解中國係100%

佢講緊「相關品牌嘅營運地區」
你睇下分店數目其實啫係香港嘅譚仔同三哥

相傳老細藍，呢度有疑似員工講，但無公開表態過
同譚仔三哥一樣，附近無黃店都照含住先，都要食架大佬

搵埋草日添

真定假嫁
我好鐘意食譚仔嫁啵

正式表態 張野過埋膠

待fc

有其他角度 應該係真 擺得

以為中立，原來藍

老闆好似不嬲黃

好似話係觀塘廣場嘅譚仔

講緊三哥呀文盲

三哥唔同譚仔

三哥黃
譚仔雲南藍

其實可以罷住先，等佢自己解話

應該真
太過份

喺呢時候表態等同宣戰

除非有更正

請同路人們開始擺食

痴撚線 突然有幾條友貼譚仔相攻擊三哥

譚仔唔同三哥

比日本收購左之後，已經係同一個集團黎架喇

入面一隊狗等緊你

有爭議就食其他囉

多個地區谷煲緊
引人中伏

問下日本公司係咪想裝修

利申：由六月已開始吃黃店
因家附近全藍，就間中幫襯譚仔，好嬲中

現在選擇較冇咁好生意黃色小店

屌,咪同一集團

起碼肯學

推
等你地仲咁鐘意食米線呀拿
譚仔呀拿

真係有wor
但見個呀姐求救 話比人痴
依加meet左

誤會咗 唔好意思
仲未識分

太遲了

問丸龜

痴係入面有你公司logo???

其實點解要幫襯連鎖餐廳而唔幫襯黃色小店？

張圖睇落係癡係出面，公司logo就個個都整到上去

三哥係藍，早過譚仔表態

畀人痴？有cctv架嘛
影到畀人痴都仲可以當你無表態普普通通一間餐廳算

醬油？

問現場人士先知

啱喎,佢都成日放人唔比錢嘅CCTV
今次佢地唔掟出來大字報咁痴,等裝修

是其是 非其非
如果係他人惡意痴上去對佢哋又唔公道

有幾難整啫

比唔到，因為係雨革已經表過態

唔好痴完而家笠水扮無辜

睇cctv

係 公開就ok
:

呢家流傳啲片仲係得痴咗上去嘅時候

我先唔理三哥有冇表過態
雨革幾時賣盤幾時呀

人地乜鳩都無做都要罷

疑似支那野 仲食？
佢在意香港人市場既 會自己公開解話
話番我地知佢唔係支那野

迫人表態撚
乜都冇做過都要表真係好野

呢d好鬼
你話cx呢d奶到出面就話

請咁多阿姐 你話呢

好似個集團有一半係中資 -.-
係中資就唔應該食 應該要罷啦
佢唔係中資咪講聲 -.-

個集團好似一半係中資-.-

有埋片 睇佢點拆

屌你仲好似
呢個post FC完幾十年啦仲帶風

請立即停止做偵探 推行動post

咁有鄉音又唔代表啲咩嘅，我記得有報社訪問過譚仔老闆，佢好似有講過話係特登請鄉音姐姐，因為欣賞佢哋努力想融入香港、喺香港生活

哇屌 依家先知原來非全日資

18區黃店Bot

我屌，追下post好唔好，日本丸龜喺日資，香港丸龜喺中日資，譚仔同三哥喺比日本丸龜收購，ok?

譚仔三哥唔係分開咩

睇#84

睇到呢張圖不停翻炒唔知講咩好

係咪唔識睇表？定係唔識睇英文

大陸反共嘅一定比你癲,直接食到應一應

已經夠死

Push

姐係2間譚仔係直接上市果邊hold
而丸龜就係同強國/香港資本合資既餐廳
有咩咁難明

三哥同六哥夾份開加藤屋架，藍你老母

而家即係點？
我企左喺三哥門口睇晒d post
都未知入唔入得去
好肥餓呀

屌你老母，雨革嗰陣先比人話係藍，我撚知

話唔係咪得，第一句就老母錯都唔比？